爭鮮 外帶 點辭職

返左兩日full time 爭鮮外帶已經頂唔順想辭職 話22:00收工 日日OT到23:00-00:00 放工腰酸骨痛 訓覺又補唔番D精神 有冇人知係點辭職 定即接走 工衣又點還 （急）

搵隻手指指住經理個太陽穴，然後同佢講我屌你老母呀，咁就得左

少少野都捱唔住
依家啲00後後

外你老母帶

唔係話咩 真係想講咁都頂唔順真係幾誇張啲阿姐都係咁做 後生仔企兩日就腰酸背痛
仲要辭職都要走上嚟開post問直接同店長講話你唔做啦佢就識搞架啦

一開始返全職係有適應期 你兩日已經放棄最主要係你無習慣長時間企，一星期後就習慣

返兩日腰酸骨痛就辭職 有無廢撚到咁啊

乜撚野叫外帶呀
屌你老母支那仔

廢物黎，小小野都做唔好，地盤又嫌曬，去拎綜援啦

想走既同經理講聲咪走得
兩三日就走正路乜文件都唔洗俾啦
驚既咪補封信囉

屌你 咪直接同店長講弱智？

直接都經理講走人囉

直接同*經理講要走人囉

人地公司名係咁叫，唔好下下老母啦。

On9仔仲上嚟問

你黑工黎架咩,7日即走是常識

樓主今年15歲？

20

20仲咁小朋友
同我返多幾日啦

我唔係話針對咩後咩後。。。但係依家啲00後真係。。。

跪低係地下喊住同佢講我頂唔順啦好辛苦啊我想死啊 咁佢走會比你走 如果演技唔好嘅話入場前將啲白花油搽係眼袋啦

就會比你走*

無做運動 背肌唔夠，加埋平時坐姿唔好，真係會咁廢

辭職都唔識 你吔屎